其實信用制度可以徹底整死香港

如果一大班人俾人ban去旅行 國泰d私營企業咪仆街

廢中廢老：行得正企得正驚閪咩

佢哋應該扣得最多
買過多嘅酒精飲品、隨地吐痰同垃圾、衝紅燈或隨意橫過馬路、燥底容易屌人。呢啲公民意識廢老真係無乜

邊有咁簡單
酗酒丟垃圾衝紅燈既都可以愛國

會有人話中共德政
你講呢d